加息快到....香港樓價回到50年代低位

租樓日日賺

訓撚醒未

升唔放，跌唔放，長hold支持樓價

唔會

只要租得起，幾時都係租時機

香港人最齊心
血肉長城

一齊賺到盡
或者一齊仆街死 跳樓燒炭

香港已死....2047,沙士,寨卡,台山核爆,中台大戰射錯香港,月球直插香港